Coreografa de Hip-Hop / Funky de la Asocicacin Cultural de Danza y Baile TP Dance como proyecto de fin de curso. 

27 de Junio de 2014. Alcorcn, Madrid.

Coreografa de Roberto Snchez 

Canciones: 
Freakum Dress - Beyonc http://youtu.be/ArDXxTsJJoo
Like a Pro - The Wizard ft. Nyanda & Cheddah http://youtu.be/lQU43lgB0QU

Quieres bailar coreografas como la del vdeo y mucho ms? Ven a TP Dance!

Grupos para TODAS LAS EDADES 

Informte de nuestros horarios: 
http://tp-dance.webnode.es/actividades/ 

O contacta con nosotros: 
http://tp-dance.webnode.es/contactanos/

Suscrbete a TPDANCE para ser el PRIMERO en VER nuestros vdeos.

TP DANCE en la red y redes sociales:
Facebook: https://www.facebook.com/pages/TP-DANCE-Asociacin-Cultural-de-Danza-y-Baile/246695015384272
Twitter: https://twitter.com/TPDANCE1
Web: http://tp-dance.webnode.es/
Email: asotpdance@gmail.com

VIDEO grabado y editado por Sergio Coy - GRUPO SERELMAR 
http://www.gruposerelmar.com // produccion@gruposerelmar.com